想砌部文書機，budget 3k以下，各位大佬幫幫手

唔打機，普通文書用，可唔可以幫幫手比條list我等我唔洗比黃金sales水，唔洗ssd，唔打機，唔該晒咁多位大佬

文書機就最好用amd cpu

唔該晒大佬

點解既，因為平？

係 多4core 8 thread 做起野上黎都 順手d 前提個program識得運用

Lm

LM等睇3K LIST

特登買display卡做文書野?

唔該晒咁多位大佬幫忙，但小弟仲有個要求，想知電腦可唔可以有內置wifi，唔洗lan線上到網？如果有既要加咩配件

notebook點睇

文書機買廠？

已經有notebook想砌部desktop, 屋企用緊Pccw 1000mb,如果唔想浪費寬頻速度，又想desktop可以wireless上網，會唔會好貴？同要加咩配件

你最好買個寫入速度快的 ssd硬碟
否則浪費咗你個寬頻

硬碟會影響到個上網速度？

你個硬碟寫入速度慢 你寬頻再快都冇用
硬碟跟唔上 d資料傳入電腦既速度

明白，唔該晒ching,咁無線上網係咪要用USB wireless?岩岩上網睇過下

usb wifi卡喺垃圾
用pcie wifi卡

咁會唔會慢，因為屋企用緊1000mb

呢舊野叫咩？